拳願奧米加集中討論區27

拳願奧米加集中討論區

拳愿奥米迦
作者: サンドロビッチ·ヤバ子
作 畫だろめおん

更新時間:每週三(22:50/23:00)
更新地點:手機app マンガワン
如果搵唔到奥米迦漫畫要用vpn連日本一次
中文版一般兩三點就會更新 可以等巴打有時間貼過嚟

最後歡迎大家和平討論漫畫

煉獄高手

拳願高手

lihkg 煉獄對抗戰預測

麻煩參加預測者加上四重加密防止金剛棒

上次撕開半邊， 今次會係撻碎晒d ⻣？

lm

柔王自己行得返落台當佢贏

煉獄第二唔係輸啊嘛...
講真 今次煉獄輸又柒
速水輸又柒 東洋電力個邊柒 雖然唔係未柒過

今場好難投

Lm

見到佢伸脷個樣都覺得癲癲地 準備黐線了

佢袋底有蟲紋身

希望嵐山贏

巴打唔好意思可唔可以去上個post投票 我怕會亂咗

留名先

等睇個耳機係限制器

個耳機會唔會一直播女王蜂
催眠直樹

扯曬

播二皆堂 蓮 鳩up語錄

推埋26先巴打們

留名

正樹:
1.傻逼
2.109歲
3.打得倒的空氣人
4.國際羅蘭

嵐山:
1.JoeW
2.住佐敦的軒達臣
3.白銀武
4.馬蛇叫你唔好食煙
5.穗瀨神崎
6.元氣木兔
7.少年燈神

睇返45
正樹贏左速水就會做拳願副會長
咁睇來柔王要贏了

想知呢個正樹同耳機有咩關係

重點係呢一戰關乎速水既地位
佢竟然到面家都未露面

未講

正樹:
1.傻逼
2.109歲
3.打得倒的空氣人
4.國際羅蘭
5. 細乳
6.速成撚

嵐山:
1.JoeW
2.住佐敦的軒達臣
3.白銀武
4.馬蛇叫你唔好食煙
5.穗瀨神崎
6.元氣木兔
7.少年燈神
8.人型三腳架
9.悲劇的潛水員

另一個角度諗，速水派得佢出黎打，一定有必勝底牌

速成巴下次加密番 如果唔係之後好易亂

比起估邊個贏, 想估邊個顏藝多d

LM

牙登宣唔到誓

侵侵沒有輸

會唔會佢啲力量嚟自耳機
冇咗耳機直線下一招就輸咗
作者心諗嚟個反高潮撚下狗先

正路咪話佢耳機係令佢做正常人
冇左耳機就會癲

希望唔正路啦

如果有哄大弱點速水點會比正樹上

每一頁都好期待正樹變臉

巴打pin 最新一集？

又手殘整走左

話唔定速水背後同蟲有啲咩陰謀
好似上套搞政變咁根本唔care贏定輸

速水條傻閪憑乜野想贏一場就做副會長

又回带

覺唔覺依一場作畫暫時有阿修羅水準
撻落地個下有返逼力

上一集佢都係咁諗

山下一夫都睇唔到 ->快過老虎機

女王蜂無記錯係速水個女？

來不及受身

兩個有拳眼既都睇唔到

今場應該係柔道dom人出街既戰爭

應該都係直接dum人出街贏規則

最後會唔會反高潮
耳筒只係播歌

調返轉 有耳機先勁

自己哼歌之後轉卡波耶拉

可能個耳機真係普通耳機 冇特別
撚鳩讀者

個耳機可能先係本體
同新八一樣

有冇圖

我都記得係

睇返阿修羅先記得起目黑
目黑同速水係同一人, 不過失憶俾速水勝正救返做養子

目黑比黑鬼打撚死左

王馬都死撚左啦

其實正樹係演員

音樂殭屍

目黑正樹同速水正樹差十歲，目黑死果陣已經三十幾歲，速水廿歲仲讀緊大學

整合在一下大家對下有冇出錯同漏咗

今次速水個形象又幾吸引

上集講佢參加咩團體都賣關子

點知只係用同好會

見到有人話戴耳機係唔想俾人插耳仔

咁要帶埋護目鏡 護蔭

屌笑到返生

冇直接話係

正樹 +1
如果係播緊歌，點解平時會聽到人地講野
應該係一d 頻率唔俾正樹發獸性

就算速水變番癡線佬，
我都唔覺佢夠嵐山打

嵐山 : 練多十年先黎搵我 我地次元不同的

一投必殺

難講，可能會用返當初無傷打量黑狼果招

*打暈

宣誓唔成功

空氣摔

個表情好似😂😂

咁都唔夠直接？

隔離真係有拜登

好野嚟
主角好型

吹到 咁大動作拳眼都睇唔到

隔離果三條柒頭都唔敢出聲話自己睇唔到

無睇到手法都話，吹到The World 咁

正想話新post已經投左票

我之後都有見到

下集逆轉

正樹無左耳機我估會暴走
但都係打唔贏

暴走除咗王馬
個個都係會輸

希望耳機唔好係限制器之類
“留一手“輸左 好柒 劣勢都係

個耳機播緊audiobook 等佢可以睇多啲書

我覺得呢個正樹可能同目黑體質一樣
越痛佢越開心
可能佢同啲同好會水平差太遠
未試過俾人咁撻
最後嗰頁唔係痛而係第一次試過咁爽

我鳩估，
佢比嵐山ko完，
番到去場外先開始發癲
之後其中一個鬥技者收皮搞到光我要出場

其實我覺得光我真係完全冇出場資格
希望佢唔好出黎

淨低嘅人光我打得贏邊個
佢連隼都唔會夠打

唔駛諗 柔王一定贏 練獄輸左咁多場 正樹又唔係主角嗰邊嘅人

旁述果隻黑鬼都好打過佢啦

但輸埋正樹會變輸5場 剩低一個可以輸既quota

殺咗正樹咪得

咪

不如一開波就揀十個孱仔上場，掂一掂都死既，10個死哂10場贏哂

雙王嘅嵐山都可以輸嘅話
都唔知煉獄仲可以點打

技不如人俾人殺都計贏 真心on9

重要係對家本身都想整死你，你還擊佢死先，都計你輸個下on9

放心 因為king都會輸

亞拉伯旋風 全部影帝

Agger, King唔輸就好似未真正贏煉獄咁，故事流向黎講九成輸

個耳機係咪好似吳一族個轉生咁樣

對善良版速水有啲期待

錄起目黑正樹既說話，幫速水維持人性

叫正樹次次都要死咩

嵐山贏不過發現誤會/達成目的 投降

正樹比人摔低都咁型

打金瓊基

兩部正樹下場都係死

拳願唔會反對裁決的

屌 岩岩先諗到，如果耳機都當係違禁品唔帶得入場，咁阿蘭成把刀仔帶左入場，應該即刻就判佢輸啦，係就係死左先發現，但照計應該入場個下已經輸左

無比人發現所以無事

直頭都未開始，應該無效啦
作者擺明想留返啲勝場比拳願後面班人

出光都好打過佢啦

我覺得個耳機係好似佂西派嗰啲洗腦一樣
其實根本上一輯痴線佬根本冇死到
然後為咗掩人耳目，所以用個耳機係咁24/7疲勞轟炸洗腦佢
冇記錯痴線佬好似係左架
結果而家一除咗耳機就由右架轉做左架

同埋我覺得佢嗰個背景故事啲人物應該係專登畫到好撚Hea 營造嗰種佢嘅人生都係虛構嘅感覺

速水正樹 似係用黎自殺 幫拳願拎分
多過真係好打

速水正勝 反正都只係話左要一勝 就可以做副會長

我諗緊佢咁樣捉住係咪即係痴線佬應該用左手擺前面

FF :
= 目黑正樹 , = 速水正樹

是咁的 , 20年前 , 目黑正樹 13歲殺死了自己父親的事 , 引起了東洋電力 速水勝正 的注意 , 可惜發現 目黑 的神經失常已嚴重到了無法壓制的地步, 但 速水 又捨不得 目黑 的天賦血脈 , 於是強逼自己女兒 倉吉理乃 (是的 , 理乃 的真實年紀比外貌大)和 目黑 生下了一個兒子 , 取名「速水正樹」 , 對外則宣稱是 速水勝正 的養子身份 .

倉吉理乃 生下 速水正樹 後一直親自撫養 , 不願交給 速水勝正 . 至於目黑正樹 , 失去利用價值後 , 則成為了 速水勝正 手下的刺客 , 沒人關心他的死活 .

而 速水正樹 身為一個雄性 , 殺戮的本能在「女王蜂」理乃 身邊被壓制住了 , 一個正直和順的好兒童 , 直至成年為止一直由 理乃 安排生活上學 , 甚至居然參加了柔道同好會而非柔道社 , 理乃 也隨他了 , 沒有刻意去鍛鍊他的武術 .

速水勝正 一直沒有忘記 目黑正樹 的天賦才能 , 第一部拳願絕命淘汰賽 勝正 嘗試爭取 速水正樹 上場 , 可惜被 理乃 拒絕了 , 只好派了有自毀傾向的 目黑正樹 上場 . 後來 目黑正樹 及很多 勝正 的手下都死了 , 速水勝正 一派也被拳願會會長 片原滅堂 制裁 . 後來拳願和煉獄確定了對抗賽一事 , 勝正 知道復仇的機會來了 , 不過手下已人才凋零 , 理乃 可憐父親 , 終於允許剛滿21歲的 速水正樹 作為 速水勝正 的鬥技者身份出賽 .

至於 速水正樹 的藍芽耳塞 , 那是他最喜歡的媽媽 理乃 呢喃的歌聲 , 能令他心情平靜 , " 世上只有媽媽好 , 有媽的孩子像個寶 ... ... "
據聞 , 雷心流 御雷零 當初在 理乃 身邊見到和 目黑正樹 樣貌很像的「速水正樹」時也嚇了一跳 , 在知悉了他是 理乃 兒子的身份後 , 為了討好 理乃 , 好像私下教授了 速水正樹 雷心流 ... ...
拳願會勸說 理乃 派遣 御雷零 參與對抗賽的時候 , 其實 御雷零 在與 速水正樹 在一次練習後受傷了 , 而且好像受到了一些驚嚇 , " 怪物 ... 天哪 , 我親手造就了一個怪物 .. "

第一部目黑係右架

不過我硬係覺得專登提點樣洗腦同埋速水除咗耳機之後突然之間轉架應該有關連

巴打自己諗嘅？ 作者個腦諗唔諗到咁複雜

最後作者其實只係拖頁數 放個耳機咁樣又一集 仲要成班傻仔喺度諗有咩古怪

聽緊早霸王咋
黑警個耳機都裝喺體內
速水咁有錢仲要戴jabra

目黑點睇都唔似老到生得出速水

唔慣正樹咁正常

下一集會話忍咗好耐

你呢個發展可能好睇過作者黎緊會畫既情節

如果係咁又幾過癮

光我有潛力 但依家隨便搵個都打得贏佢
有第三部 可能佢擔正

再複製 複製人兵團

或者佢比人捉咗去回生，咁第二部中後段可以出場
如果第二部唔止拳獄大戰

希望唔好被撕了

回生都應該幫唔到好多 佢身體質素仲未夠班癲佬嚟

拳願個邊剩低未出場既有邊個會唔夠佢打

變咗第0集大隻佬

仆街，咁樣又幾合理

上一部醫生收武器喺體內check唔到好合理
依家都唔知搞乜撚

公我贏，字你輸
刀仔都出埋都當對面輸
醫生就話把刀係用自己骨頭做先check唔到
煉獄個邊根本鳩hea

想睇加納打雷庵多過打煉獄班撚樣
我諗得西蘭花同奈丹可以頂到下雷庵解放

煉獄唔係再贏一場就贏啦咩

唔係 好似4比3依家

未有咁快 先啱啱打咗七場
排骨 O ⋯⋯ 鬥神 X
濱仔 X ⋯⋯ 三朝O
阿忍O ⋯⋯ 理人 X
呂天X ⋯⋯ 牙 O
西蘭花X ⋯⋯ 尤里 O
奈丹 O ⋯⋯ 龍鬼 X
阿蘭 O ⋯⋯ 雷庵 X

得奈丹係真贏

同埋阿忍

睇返阿蘭死煉獄無人嬲，奈丹就有

因為佢係新來的

之後又發癲
愈忍得耐愈癲
下下集到嵐山回憶，正樹就係佢要搵嘅人
正樹殺佢fd\屋企人\師父之類
由於正樹太癲冇得搞，加上嵐山對佢嘅仇恨
下殺手殺佢，又死多件複製人

拳願勝，副會長之位比咗條鬼畜阿叔做

可能係目黑體質+滅堂人格既複製人
所以王馬先話正樹有滅堂既領袖特質

真心好唔想依個正樹發癲
一發癲就會失去哂理性咁鳩打(好似前兩場呂天同阿蘭吳咁一發癲仲廢左)
明明之前咁多集鋪排正樹係一個好冷靜,智慧高,有領袖才能,知識廣博既人
一發癲又推翻哂呢堆人設,對住嵐山呢d宗師實比人壓住黎打

同我個劇本一樣

係嵐山發癲

想睇正樹用智力去對抗
拳願好似好少依啲智力型角色
希望佢唔好變癲佬

純粹帶出佢好人緣

明顯聽住耳機先做到正常人
個耳機長期播類似經文既野?

可能好似布洛尼咁

可能只係聽AKB
原來正樹係毒撚嚟

正樹死真係唔奇，睇嵐山反應似想報仇，應該唔殺死正樹唔會收手

智力型黎講
黑人、猛虎都係
煉獄嗰邊可能得黃金帝算有用到智力

正樹都輸埋 淨低果場quota 比黑警定大久保呢

用rules贏 梗係高智力

黑警可能場外打 大久保想佢贏返次

猛虎都叫智力型，唔係呱
智力型當然首選初見

依個反而可能性更大

正樹輸
跟住5:3
除左二德其他人全部贏不過黑警係死住贏

今場難買都係買煉獄穩陣,費事陣間又俾人打死

智力高到要問現場觀眾功夫

嵐山復仇對象應該係目黑
場上邊果個是無辜的

不過如果2王都輸既話真係..
好似猛虎/牙輸比個參加同好會既21歲青年咁樣

如果king輸王馬 都可以接受
最緊要打得好睇 有返打四強個feel

如果速水變返目黑好低手
而家寫速水係目黑嘅反面
好理性
會痛
無傷咁制服人
仲有一話講到佢好有領袖特質
突然間寫返佢同目黑一樣係忍住做正常人就冇咗佢個人特色

其實嵐山點解會將正樹聯想做當年滅門個𡃁仔
明明個個見到正樹都覺得佢係廿幾歲

agger
戴個jabra洗腦會唔會太兒戲
黑警都識裝喺體內

佢冇當係 嵐山第一句係問同目黑有冇血緣關係
唔係問佢係咪目黑正樹

睇返都幾奇怪，佢問速水同目黑有冇血緣關係，但之後又話找到你了少年M，即係佢唔知目黑先係少年M？定唔知目黑死咗

會唔會倒返轉，速水係本人，目黑先係複製人?複製人係失敗品，無法隱藏惡意同能力弱化。

問題係佢點解會覺得正樹係少年m
明明年紀爭咁多

會唔會冷凍左幾年做研究所以無成長？
其實科技水平都係任作者吹

好似話獨生子都可以叫長男
有冇日文n1巴打識

奧妙在練心，阿伯都可以撻死大隻佬

咁都唔係嵐山會知嘅情報, 知佢已經唔會問
或者有咁嘅技術就當速水係目黑嘅理據

有無人同我一樣覺得阿修羅死果個先係複製人
而加個速水先係當年既殺人犯？

複製人比本人老化速度快 所以目黑年紀大啲

係

但係目黑廣樹被殺係廿年前嘅事，速水正樹果陣仲係BB

點解信佢up既年齡？
速水好似偽造過戶籍

回憶嗰旁白同阿古谷都有講過單案係阿修羅嘅廿年前發生，無理由個旁白呃我哋掛
當時目黑13歲，呢個正樹大概廿歲？
除非有某種凍齡科技，否則呢個正樹都無可能係目黑

我指依家呢個正樹可能三十幾歲

由阿修羅尾提起臥王想培養下一代去稱霸「中」之後，而家越來越多關於複製人嘅伏筆

健藏/坂東：研究人造腦
吳：回生、意識轉移
蟲：接續者？虎之器？

我估而家速水應該係講複製肉體之類

分分鐘蟲都係被爺爺利用嚟複製自己去再戰十年

我冇所謂

黑警都幾撚型

嘩dllm

正樹同嵐山隻耳都係餃子耳
但係大久保隻耳反而係正常

唔通是假的？

唔會啦
山下咪話速水後生啲

二德 大久保做乜鳩

我覺得係嵐山之前睇過目黑既柔道技巧後覺得佢唔係M本人，之後自己調查得到d唔完全既情報（始終無交待過嵐山既背景同情報網，但合理估計以佢既能力同地位應該可以收到d料），當見到速水正樹本人就確信自己既推論。

無論如何好快就開估

我想講係正常寢技選手都好容易比人達落地，隻耳同個地下磨就會咁，但係大久保玩開摔跤反而冇事。

其實點解速水會話目黑係佢呀哥同名唔同姓喎

大久保好似冇玩咁耐 又做過一段時間古惑仔 所以先冇

唔會啦
打ufc基本上咩範疇武術都會練(打擊技、地面技等等)
佢只係無起摔跤界發展
但正常佢打ufc一定會練

佢中學定高中有打過摔跤

明明講佢冇打摔跤之後轉戰拳擊同MMA
但同時一日嘅摔跤練習都冇停過

有冇睇過科學超電磁炮
御坂嗰兩萬個複製人都叫御坂美琴做姐姐

而家聽你咁講，分分鐘終極大Boss就係集所有技術製造出嚟嘅完美複製人

耳仔個細節

速水正樹既存在 只係為左送頭自殺

用死黎換一勝 復制人對速水黎講只為工具

唔通真係當佢條咩

仔

可能好似hunter個會長咁裝咗個炸彈喺入面

洗佢腦 用要害食傷害自殺
EZ一勝 又可以做副會長

吳·喵
解放率：120%
回生對象：神·芭絲特

刃牙風？

劉東成配凱亞會夾啲

必可活用於下一次

阿蘭

星期三

今次應該冇咁壓倒性呱
兩個人都可以吹下歷史

最後投票機會今晚截止

仲未更新，屌

星期三, 即係今晚先更新喎清

買正樹贏穩陣好多 正樹輸嘅話拳願只可以再打輸一場 要打足13場又緊張嘅話應該最尾一至兩舖先輸 咁會好容易估

屌明明記得星期二

三啊

柒左，唔怕，今晚柔王陪我柒

柔王會唔會係第一個塊面可以完好無缺咁行出擂台呢

冇啊 得你咋 柔王唔好柒

無傷輸
我估正樹會用腦贏柔王

打到柔王得番個頭係完整

好似排骨帝咁？

我估柔王堅嘅
排骨帝得把口，加奧朗打完受嘅傷同打金田嗰戰差唔多

鬥神被排骨帝踢到骨裂算係咁

如果完場用自己對腳行得返落台當嬴煉獄有幾多勝

都係唔好對柔王咁大期望

搵人p嵐山個頭落目黑細個拎住頭嗰集

拳願入面既骨裂算係乜, 係場邊食骨膠原就補返

難估到

正樹死住贏

柔王輕鬆贏啦
大學生都打唔贏不如死左去

柔王死住贏

醫生打坂東個場

除左斷右手手臂之外都無任何傷係場邊搞唔掂

冰室帝

幾時出呀 好期待柔王比人虐殺

但係佢好似一開場都冇

如果正樹唔發作
要用腦贏 咁應該多數得場外出界呢招

英醫生唔喺到咋

如果唔係阿蘭都救得番

下集醫生縫返阿蘭復活

每個星期三拳願更新係我生存嘅動力

仲有兩個幾鐘

今晚

柔王殺正樹 拳願未贏咩

可能講佢要一直帶住個耳機先可以做正常人 有啲洗腦聲
佢除左愈黎愈癲跟住唔知點樣自爆
畢竟佢打贏柔王好唔合理
本身個癲佬都唔係勁野而家突然勁過柔王
一係煉獄成班都係廢物 一係佢成長速度快過所有主角

其實嵐山先係癡線
今晚show蜈蚣紋身爆曬肌怪笑衝埋直樹到

可能大家都係贔

直情係啦？ 平時都無咁重口 突然斷頭仲要拎住近鏡咁激嘅

因為上一季

改圖呢

原本係個肥佬

啱啱p出嚟

P得好正

屌 fake撚晒 等我仲以為d劇情突然暴走有d期待添

明顯係上一季啦

快D 11點

真。回生

又黑木同類 嵐山已輸

嵐山好型

比賽可以輸 場交唔可以

正樹好似已經適應咗攻擊

拳願奧米迦99

二虎流警察

如無意外正樹贏

係咪投技完唔可以追擊

又拖一話

好似瞓低咗就唔可以追擊

下集正樹反擊>再下集嵐山反擊>再下集正樹發癲 座底都要睇多3,4集

正樹表情好似開始癲癲地 唔好啦屌

都係唔係好睇得明嵐山既技術

咁大9保點算

又拎黑木黎比
嵐山今鋪大鑊

吹到好似合氣道咁

每比人撻完一次個樣都有d興奮睇黎發癲係遲早既事

係咁比人消費排骨帝一開始又吹到隨時係黑木級數,點知廢到仆街

一同黑木比 輸九成

嵐山係咪型埋今集就玩完

煉獄方可以
拳願方唔得

劇本越嚟越似再達多正樹幾次 正樹痴線 一投必殺逆轉

我估係正常柔道要撻人首先要捉住條友再投出去,嵐山練到只係用兩隻手指夾住就可以投出去所以速度快到肉眼睇唔到

應該下集尾會俾正樹摔一下

想睇佢，如果對面無著衫佢點打，希望今集會除衫打，比我睇下柔道高手係無衫既情況點打，上輯目黑打得唔夠諗真

西蘭花之前都冇狙擊

嵐山好撚型

夾住粒lin

今集黑目都話嵐山勁

我記得佢用呼吸之山之後有企喺度倒數 真係唔知佢個規則點定

有頁好似寫靠皮膚摩擦都撻到人

又bin 黃金帝

黑木都話呂天勁

諗緊H漫德國佬雞姦西蘭花會點

痴撚線
皮膚摩擦

呢個真係好誇

正樹仲未投到一下
唔通真係一投必殺

呢個正樹都似係無痛體質

係咪有頁講到嵐山好似操流型咁撻人

一陣輸咗又話這不是二虎流

出現了 黑木級

正樹起身速度越嚟越快 到底係無痛定係已經適應

又係二虎流

除撚左件衫咪破解嵐山

有巴打話皮膚磨擦 唔著衫照樣達到

又嚟吹奏對家先

又係黑木單位

贏就係二虎流
輸就話這不是二虎流

所以當初呢個計劃真係work

西蘭花頭

點都贏 惡撚過煉獄

大家都係十鬼蛇二虎
super

想睇正樹點贏

king: 投技的必要動作有二，抓取和投擲
兩者之間的時間，即為投技的弱點所在
但是嵐山不需要抓取，即可摔人
故此不存在弱點

痴線準備

又吹到黑木級數

二虎流系列仲乞人憎過連牙都不是對手呢句

之後亂咗佢個宗師樣

如果正樹贏
正樹>黑木

正樹全書最勁

吹到柔王咁勁, 咁牙KING係咩LEVEL

嵐山真係好似觀察緊正樹係咪扮野

用豬木阿里模式掂唔掂 原本就落左地可以點撻

有冇可能捉住隻腳反方向達落地

吹到黑木級 最好唔好輸

正樹「好厲害啊.....這還是第一次無法受身呢。
嗯，比我強了三輪吧？那我們繼續吧。」

諗唔到正面打正樹點贏 黑木都話佢係有自己level 牙龜話未見過投得咁勁嘅人 二虎流警察就表示自己操流遠遠唔及佢

頭一下全身震曬 而家好似輕鬆起番身 嵐山係咪要輸

始終有綽號一投必殺仲有懸念

當初黃金弟都係話有先之先，仲要擺咗黑木個樣喺隔離，希望今次作者唔好又改設定，比柔王威番次

其實我覺得唔係講實力 係講對一項武術練到ge極致ge程度係黑木級 黃金帝同理

柔道都有寢技喎
而且煉獄規則自己訓落地唔知會點判

打打吓入回憶睇app學腿技

我估係適應痛楚
同埋快速學習

一投必殺 係指除非俾人一投KO
否則必勝

繼拳願四牙之後係咪又有煉獄四黑木

封面黑人

睇落大粒野

牙龜係黑木親自認證
其他嗰啲只係其他人「認為」去到黑木level

下一期
king:不存在完美無缺的技術

柔王用1隻手指就可以用寢技，

點打?

唔通殺唔到人 就只可以整暈亢奮狀態嘅正樹

好撚勁但泰迪如果對上當時的他，並無取勝的把握

如果此人保有全盛期的實力，或者更上一層樓的話....

又係任佢up

不存在弱點
說穿了只是弱點比較不明顯

咁就先毁手指

用牙個招指取

話說下集奧米加100集

光我突然伸條脷出嚟話自己係蟲

木口木面嘅嵐山變咗呢個表情

感覺上會係出界勝負

必勝法:唔好比嵐山隻手掂到

連加納都話無可能複製到
加上黑木親自認證

呂天救左雷庵

呂天 你好溫柔

諗起秋成勳 嵐山要唔要試下撻唔撻想

咪鬼攞黃金帝比啦 之前佢出場大家都只係用佢往績嚟覺得佢可能黑木級 今次就真係出手之後再由黑木 加納 王馬三巨頭認證

黃金帝係人氣角色嘅受害者

換句話講 呂天間接殺左阿蘭

講明一隻手指捽你皮膚都撻到人
王馬講明操流唔夠佢勁 牙龜copy唔到

佢係新來的 我冇所謂

睇返阿修羅 原來牙都係鳩鳩地

隻眼開始出血 流血淚就係嵐山末日

上輯黑木係咪話過王馬操流勁過佢師傅
咁都勁唔過嵐山既話二虎流仲有乜用

正樹發癲可能都唔夠打 下場同打黑人一樣

設定上的確好勁
王馬操流勁過二虎但係都唔夠嵐山技術勁

佢師傅係其中一個二虎姐 未必係最勁嗰個

應該唔會發癲

追想佢發癲

相信呢個po九成人都等緊佢發癲

巴黎聖日耳門撈埋柔道

呢次係黑木自己講

會唔會故意撻到柔王無力， 之後一擊全力ko ?

點樣唔捉人就撻到人

借力打力 重心轉移掛
平時睇d格鬥漫都係咁樣形容

呢套野d達人大戰幾好睇
可惜腰斬左

之前有諗過
二德都用過指取...

煉獄一堆咁出名咁勁嘅人
上一部拳願仲有人請冰室個班蛋散去打
真係一個bug黎

特化同平衝地強係兩回事

拳願搵地下世界打嘅多，賤命一條
而且呢班有名嘅多數錫身啲，打煉獄又話多錢d
過嚟跟拳願制，十條名都唔夠死

我理解係skip左捉人 掂到嗰刻直接摔

有冇人知幾時有漢化

下期可能到正樹反cap
油王唔好輸呀

拳願奧米迦99 漢化

已更新

skip左捉人 漫畫入面講就合理既
現實就難d做到囉 如果要一掂人就撻 2個人體型相差有2.5倍以上先有可能做到

依家諗真d 其實煉獄唔比殺人 倒地又有暫停 又不限武術
咁除左唔比揀對手 同mma有乜分別...

求呢套漫畫名

mma 倒地可以打鳩佢

？？？ 咪拳願阿修羅 巴打冇睇過上季咩

吹到嵐山係黑木級...

頂 完全唔記得有呢幕 sorry巴打

似節灘流多D
10分技術 0分力量 用重心去撻鳩人

都似丫, 係其中一項技術到鑽研到登峰造極

又吹到咁勁嵐山今次大能獲了

我打錯字 我想打暈倒 mma暈倒 ko前個十秒係唔打得
你打完 佢醒得番 你會扣分

咁煉獄咪重廢過mma 我見正樹都無暈 跌落地都數十秒 又唔打得...=拳賽

愛你

黑木認證

得咁少

屌 起身時間變快了...
又係目黑正樹招越痛越興奮

真正嘅不會讓你受身喔

學卡波耶拉

每一下都係星落

呢種若無其事既人 好恐怖

王馬bingo紙固定對白: 同二虎流一樣 / 好相似 / 同樣原理

黃金帝》嵐山

卡波拉耶瞓低無得撻

黃金帝又然

發覺樓豬暫時全勝

黑木話同類即係

被動有先之先

估下法國佬會唔會識唔識呀巴黎死神

仲未講佢中學加入乜社團
可能係SM 社越俾人撻越開心

認真講的話
我覺得會寫佢係超乎常人嘅受身能力多過話體格上捱到
如果體格上捱到咁又變咗成班超人系大隻佬嘅其中一個咁
唔多合理

正樹贏到我切柒啊

留名睇切柒

黑木真係今集戰力單位嚟

諗唔到正樹點贏

上一話咪講左，唔係柔道部係柔道同好會

正樹設定係柔道天才，話唔定下一話已經學到嵐山呢招摔返佢轉頭

多謝你嵐山，你嘅犧牲讓我進化了

覺得今場走勢似黑木對桐生

今埸搞咩大家咁衝動

咁樣睇初見真係好屎
上一集未睇佢同加納打諗住真係會有機贏到，睇埋佢開場諗住已經十拿九穩...點知
好有睇頭

加納

依場油王有啲似冰室feel 等睇斷手

正樹起身速度越來越快
3秒、2秒、1秒
快到連嵐山都看不到
一投必殺
正樹win

唔似，桐生一出場秒左蠻勇智將同二階堂，吹到上天，正樹而家仲未知有咩底牌，旁白反而係吹嵐山先，之後正樹一定會反cup

可唔可以比煉獄有一個係贏得型架

講起上嚟
雷奄呢集講到話急不及待想同King/呂天/嵐山玩玩
轉個頭揀件垃圾阿蘭出嚟分下屍就收工

留名等追數

pin this

黑木都吹奏

輸左就這不是我熟悉的二虎流

呢一格應該係伏筆，之後正樹一定複製到呢招

睇完呢話都幾肯定正樹唔會發癲
應該最後會學咗油王嘅招贏佢

然後嵐山死撚埋

尾頁個眼神好癲
笑到你心裡發寒果種眼神

黑木官方認證
係咪第一人

牙龜姑且算是強者

正樹最後一格好撚型

投低人三次都唔追擊，應該好快比發癲正樹收皮

今集有翻以前阿修羅啲水準，好好睇

以脷相認

臨陣磨槍的招式對我嵐山是沒用的

串田同提廸既對話似係攪緊對抗賽之後既野，提迪幫佢搵人，串田話拳願會假如輸咗就攪乜都無用

嵐山十郎太----King crimson!

嵐山設定幾型
希望唔好柒

打輸：睇落去似但唔係
大優勢：原理一樣架

唉唉叔你切硬 今鋪再輸會變到好容易估

嵐山摔人咁勁，如果武士真係同佢打應該都係輸多

武士重咁多
嵐山第一下想投佢 會誤判個重量投唔到
再俾武士一下收皮

例牌 前後一集二個人黎
100話就見到真正既速水

我都覺

打得好撚無聊-.-

武士咁出名 應該唔會誤判 不過想睇下嵐山點摔

又二虎流
屌你王馬乜柒都二虎流

百發百中嘅King VS 今套未中過嘅黑木

優勢/贏就二虎流
萬能key咁

巴哈睇到

但係嵐山係用操流型投人 唔係用力量

武士 冇打過表格鬥
拳願比賽打親都係圍內打
外人應該唔會知

反而煉獄搞到PARTY咁既比賽會冇資料流出
一夫點做野

矛盾大對決

操流無視體型既話 春男都操流到

正樹外號 一投必殺
再加佢上愈傷愈回得快既設定

係 所以初見先打得贏板東 猛虎同關林

合氣道唔計

點解

啲分鏡都仲係麻麻
但嵐山同正樹個人設好撚正

所有野都係起源於二虎流

演員睇兩眼就複製到啦

正路嵐山係武士既剋星就真
武士最唔擅長對付操流型既人
嵐山仲要係操流型既頂點

咁加納同尤里夠無打過表世界，King又會知
嵐山評價仲高過呂天，吹到會俾猛虎秒，幾時秒埋黑木

你覺得黑木 夠武士 同尢里打?

好打都要睇體型架大佬 唔係點打得入

你話打穴位 仙術 咁冇得講

尤里唔敢講 但武士應該夠

人哋一下魔槍插爆你個頭啦，打唔入

如果淨係睇體格春男贏晒啦

屌你lego同遊戲王笑撚到仆街

體型有優勢就贏，春男就唔會輸黑警，猛虎就唔會輸俾牙，濱仔就唔會輸比三朝啦
攞現實嘅體格優勢代入一部強調武技至上嘅格鬥漫畫，係咪搞笑

春男問題係 打擊唔夠傷害

呢d 野要講平均 但肥都係一個優勢

唔係點解要分量級

一講體型同重量級 又諗起以前皇影巴同唔知邊個嘈咗成個post

春男輸黑警 黑警有社長幫手

黃金帝 唔係輸體型 未必輸俾加奧朗

佢自己都話打擊唔夠力

事實就係黑木 未打過大體型既對手

再者唔係話大就必贏

講緊既係大就有優勢呢個事實呀傻閪

打山巨人果陣 唔撚出其他人?

三潮打濱仔 明顯係三潮實力超班

我唔覺得柔王會夠初見打

魔槍係仙術

諗起 茶 果張圖

話曬今次有黑木&牙&王馬&山下嘅認證

咁都有得輸 真係唔知點兜
班傳說級鬥技者可以收山

黑木認證
嵐山>加納

更正
黑木插爆頭 對手死左
都係輸

清試下唔好用屎眼睇漫畫

春男輸黑警 黑警有社長幫手

事實係，有無社長幫手黑警都會贏，社長幫手只係唔想黑警殺人。春男戰神狀態，黑警無社長幫手，春男都打唔入黑警仲俾人一下爆頭

黃金帝 唔係輸體型 未必輸俾加奧朗

佢自己都話打擊唔夠力

事實係黃金帝骨骼根本唔適合重量級，只有減重先用到先之先同卡波耶拉，無減重只會輸得仲慘

事實就係黑木 未打過大體型既對手

事實係輸俾黑木嘅牙都吊打猛虎

再者唔係話大就必贏

講緊既係大就有優勢呢個事實呀傻閪

大就有優勢，技術就無優勢呀俾閪？

黑人體格夠差過猛虎，但靠住差黑木幾班嘅技術同貫手都可以同猛虎46波，有先之先同魔槍嘅黑木唔當你猛虎狗咁撚？爆芯不發

打山巨人果陣 唔撚出其他人?

作者鍾意同類格鬥

三潮打濱仔 明顯係三潮實力超班[/s]

黑木冠軍唔超班過你八強？

係拳願世界入面
預判>技術>體型
尤里對黑木體型有優勢
但黑木有拳願暫時所見最頂尖嘅先之先
技術都唔使講
黑木本身又唔係細粒
所以唔覺得黑木會打唔贏尤里

仙你條命咩拉f1唔仙？

睇漫畫 咁講乜撚技術姐
二虎流可能重有幾招奧義未撚出呢
你知條撚?

二虎流煉金術 識人體煉成添
王馬爆仙術 變超人呀柒頭

冇社長 黑警殺咗春男啦

以黑木技術想插邊咪插邊，插爆晒你啲關節睇你點打

講預判
點睇二德個對手 用偽身 專用黎呃先知先
我地睇黑木 冇咩點見過佢用避黎 黎閃開打擊
除非佢可以一下都唔俾尤里打中

睇怕又要嘈多次

物理有幾仙 ?
夠力量就拉到架喇

第二屆拳願嘈交大會正式開始

一時又問人係咪覺得黑木打得贏猛虎同尤里
一時又話人傻閪淨係講過體型大有優勢
柒左就潛啦

黑木作為第一部主角實力有目共睹，當年一定係天花板

基本上除左d只有回憶出場既角色（二虎）外打邊個都會贏

但新一部時間過左兩年，個個都有進步，又有新角色，「現在」有可以打贏黑木既人都叫解釋到既

社長數秒數 俾黑警捉到路打春男先易左

BTW 社長控撚制到黑警咩
控到就唔會殺咁多人

你插我 我用肌肉夾住

咪lur 地咁肉酸啦
事實就係無論根據表現定設定，都大把證據證明黑木>>猛虎，尤里
反之就無

黑木>武士 我絕對認同
尤里重來都係未知數

又邊個柒頭喺度搞事

屌廢撚時覆牙同初見都打唔贏，話可以打贏黑木

嗰時都未有爆芯

咁嗰時牙都未有先之先同龍彈，初見都未有星落，進步呢啲大家都有，但憑猛虎練十年組技都只係勉強一流嘅天賦，我唔睇好佢會反超到囉

每次一講量級就大戰

其實冇野好嘈 都係睇作者想點吹

打唔打得中都成問題

一句講哂
體形唔係大曬
格食格

黑木其實真係好屈
回避同擋格能力除咗初見同黑警之外應該無人勁過黑木
魔槍又係無視防禦嘅神技
仲要戰鬥IQ max
係風格實而不華所以先人人覺得自己夠黑木打

預判修為夠咪睇得穿偽身 隼嘅忍法誤導呃到理人呃唔呃到黑木
黑木對牙一開頭咪就係大家預判大家嘅預判閃嚟閃去

唔係㗎，現實世界唔係咁㗎

隼個誤導可能第一次會呃到黑木嘅
但見過一次黑木一定睇得穿

黑木連鋼板都隊得穿啊 使驚你?

但二虎流起源於卧王流

黑警無社長仲撚勁啵

講起上黎今輯牙連先之先都唔洗用就收左對面皮

好鐘意宗師級同正氣個d角色 eg.黑木 嵐山

第一次見有人質疑黑木實力

King 最初估椰菜花贏 成日打打下轉口風 留意左佢好耐

真·一投必殺

無 佢最初係講 椰菜花行動了？！ 跟住已經係不妙 防守反擊係壞棋 佢隔離嗰赫真係燈

係喎 睇番佢剩係話德國佬同牙 武士同級

柳龍光應該配忍者
都係用毒手

煉獄有個A級鬥士做後備唔知拳願有冇
如果黑木屎忽痕行落選手席吹下水
對面應該嚇到賴哂屎

剎那

忍者個場都有寢技啦

光我

巴打有啲道理
呢拳雖然勁，但我XX流XX可以一戰
呢腳雖然猛，但我XXXXX可以破佢
一落場正拳6連打完場

成身油呢?

隨住戰局改變

Sor睇番 原來無 我屈左牙king

咁今場king都未落注

其實就算正樹最後輸左
我覺得嵐山同二德打都會好好睇
諗下兩個都係吹到上天花板
反而正樹我覺得今場係講佢唔識痛
同超天才算。 不過打輸左
握手話 下次就到我贏啦 哈哈
唔好變痴線佬就得

二德幾時變左天花板

var播埋出黎比人睇柔王出招
以後打柔王除衫加搽油就得啦

逼到牙入絕路
大概咪大久保去鬥神level

仆街 成日記錯左佢打贏過牙

我諗如果正樹輸嘅話咁剩低輸嘅應該係二德 咁多個入面二德應該最廢

應該唔會啩新角色三個輸兩個

其實王馬只要食埋迦樓羅同風水就已經無敵

想要變強的話就吃了她！！！
日以繼夜的不停地啃食！！

其實黑木勁個解釋係心技體都去左頂 成套漫畫得黑木比作者咁形容
所以我發覺佢打乜人都係先防守後破解反擊 都未見過佢主動打人先
但其他人重停留緊係強化自己 創新必殺技呢d階段到
現實邊有黑木呢d人 識晒全世界既武術同破解方法咁濟
就算遇到新招(剎那臨時創)就咁一句 保持距離唔比你打中就破解到

王馬都可以再輸

武士可以唔比佢埋身
夾既機會都冇

弓濱都得

係,雷神都講過黑木唔係勁在有咩最強技術,而係勁在完全掌握左最合適既時候使用最合適既技術

用頸收緊肌肉就得啦

要解釋黑木既話 其實佢有d似獨孤九劍

到底嵐山會唔會有顏藝呢

好唔習慣角色表情冇變化

如果正樹畀嵐山撻死咗

都算正樹贏

全接觸空手道唔埋身咁打乜

唔計 一開始佢本身搵少年m有目的 可能本身就想殺佢
劇情輸唔計 棄權唔計 正樹用武學贏到嵐山先計

當然係指有腳拉遠距離啦
唔通你覺得柔道同空手道距離係一樣？
如果齋打一味柔道唔覺得贏到武士

真係第一次見一個角色佔左兩集下風都咁型

算啦佢地兩個都唔會打,永遠無結果
我都可以話武士出腳嵐山咪用兩指夾住佢隻腳指黎投
任我地吹

令狐沖潮文

拉開距離就唔係全接觸空手道
個d一係好似黑木咁係傳統空手道
再唔係 就係黑狼個種防具空手道

咁又係
都係幻想下

會唔會變到好似第一部龜大王對大久保咁，一出場狂吹大久保，摔到對面仆街，然後又玩鎖血，結果正樹爆發一投必殺

速水之牙︰柔王，我要謝謝你，你的犧牲又令我進化了。

型

插頭點收緊

純粹突然諗起佢對黑人個下
個時睇都覺得好夾硬黎

拳願手機game執粒，4月尾熄ser

魔槍威力遠強過黑人貫手，佢夠膽夾真係自殺

咁快接

唔快啦，隻game 2019年出，都有兩年命，手遊game係咁上下壽命

原來不知不覺咁耐 我以為一年到

拳願第一部都已經係9年之前嘅事黎，下年就係拳願十週年

你插死我 係我贏

柔王: Am I a joke to you?

屌你講多兩講下集嵐山又伸脷

油王 :

爆芯既全直拳夠唔係全接觸空手道

係
呢套漫畫好多角色都係牌面上吹到好勁
但係得黑木先真係有一種無敵嘅感覺

樓上有人話尤里猛虎打得贏黑木
唔講猛虎 尤里跟本無進步過
到奧米加都仲係完全唔認同技術嘅重要性
話就話佢力量同頭腦兼備
但係衰自負 剩係識死牛一邊頸用蠻力強攻
唔係西蘭花一樣咁自負硬接嘅話佢都未必打得贏喇
咁都想打贏黑木打得中先算

點解？佢隔空打？
尤里同佢打先話爆芯個弱點係佢腳傷同攻擊範圍得普攻嘅一半

全接觸空手道
係2條友企係到鬥邊個頂唔順

咁你係想討論爆芯定全接觸空手道？

講緊武士 有得分開黎講?
佢隨時轉MOD
爆芯 同全接點分開黎講

咁你不如睇返光我練必殺技個集
光我叔叔同武士都係六真
睇返佢叔叔有出過咩招

原來真係有

煉獄雙王一個係柔王 另一個係唔係力王??

練習就出到
全接觸打比賽果個距離 點可能做到成套直拳動作?
貼身點樣開到個弓步馬?

Eric師父
Osu

冇人叫你直接出直拳
奈丹都講過係出絕招前要鋪墊一下
如果你想直接出梗係冇可能
黑木都唔會第一招就魔槍啦
佢第一招出魔槍咪比御雷零打斷左
咁係人都知點打你

咁都想打贏初見打得中先算

又鞭

嵐山流 柔術

百般武藝

你拎先之先同後之先嚟比

理得你邊個先
閃得到就係好招喇
又冇話邊樣勁D

初見真係唔弱
係輸比牙睇穿玩貼身纏鬥
尤里呢啲大開大合型根本比初見剋死

應該都係 王馬都話佢係操流

不嬲好打就係二虎流

黑木親自認證 如果正樹都打得贏 咁煉獄真係可以收皮

天下武功出二虎

牙咪就係無再執著用無形先打柒初見囉

今場破佢功

吹撚咗一話
最後唔撚係輸掛

（雖然正樹背景未講）
屌啦星 兩隻手指夾住件衫都撻到人
一夾就撻 唔洗步驟

下話正樹應該除衫+伸利

淨係做種馬都正
吳一族又鐘意採精mix勁嘅下一代，唔會介意

喲～

牙的不壞
西蘭花的⋯

屌總之個個用出黎

「呢個係參照二虎流的 （硬食=不壞 瀉力=操流 閃黎閃去=鬼步 ）

冷靜型+唔自大
幾討好

二虎流個歷史咁撚短仲夠膽拎出黎講
其他人冇話你抄鳩佢算係咁啦

佢有用2隻手指捉
不過唔係平時咁捉啫
應該都係好似上面巴打咁講借力打力
利用力嘅流動去撻人
現實都有

唔講猛虎 牙跟本無進步過
到奧米加都仲係完全唔認同技術嘅重要性
話就話佢力量同頭腦兼備
但係衰自負 剩係識死牛一邊頸用蠻力強攻
唔係初見一樣咁自負硬接嘅話佢都未必打得贏喇

有一格講 嵐山掂到你皮膚都撻到

神之手

你喺度做乜鳩？
照copy我段嘢但係明明完全應用唔到落牙身上
加納邊度唔重視技術呀？
其實你係咪覺得自己好風趣？

無型邊撚到係投術?
打得中初見先講

好sad 我啱啱先開始玩無耐
以前從來都唔玩手機game

諗起Gantz 隻天狗

吹到咁大
今次拳願真係要輸

又關投術乜鳩嘢事呀？
你係咪有閱讀障礙

條友講緊乜
係咪弱智

無形勝於形
宮本武藏既二天一流
好多都係無特定形式 同講求自然發力
不過佢係學左好多年既二天流
二天流就有好多形呀 架呀 要跟足同死板啲
好多時實戰無可能攞練功個套嚟打
如果你有學過拳呀 劍呀
就知道對打個時 有好多練左既野打唔到出嚟
反而唔諗 用平常心去打 練既野就不知不覺用到
所以無形確實係理想既境界
但要做到無架都可以打得出練既野
就好深學問。

寧靜左幾個POST又開始嘈

好想睇煉獄個格鬥賽

冇睇到佢哋噏咩 又搞咩

因為我話黑木勁過尤里 條幽默大師就黎料

下一話講正樹反cup少少，再下一話講嵐山同正樹有咩私怨，之後撻到正樹稀巴爛

唔講我以為你見過 黑木尤里對打

乜撚野叫投術

印象中一開頭黃金帝出場果陣都有人話咩係咪黑木級數
我覺得黑木呢個戰鬥力單位真係無乜參考性

呢到有人講同黑木自己講
2樣已經差好遠

呢個係黑木自己講
不過佢係話「同類」唔係「同級」
可應輸咗就會補一句
「修練未夠呀，嵐山，期待與成長後的你對戰」
咁樣

但套野比我嘅感覺暫時都仲係黑木遠遠凌駕其他人吹奏完一輪打出嚟通常完全第二樣野
所以就算係黑木自己講我覺得佢都係謙虛讚下對方

唔怪得推左咁多版 原來又嘈交

唔洗爭
公認最強

其實黑木有時講野都幾鳩
又話理人跟得上佢訓練 唔會咁易輸 點知輸鳩左
又話牙對呂天好不利 之後一見牙打到呂天仆街就轉口風

咁佢冇見加納咁耐點知佢練成點

真係等睇黑木會唔會燈到佢同類輸

笑在

點解有個on9講咩牙唔重技術又無形唔係技術

呢個呀伯持住自己最勁係到鳩up

武已經係技術大大隻字寫住佢個模式係武
成套野覺得技術係多餘既得德意志

下集正樹除衫搽油反cup
再下集柔王夾住正樹條脷再反cup KO

你已經講咗原因 因為佢on9
條友好似青山走病人咁 語無倫次 前後矛盾

我覺得無形都係技術
無訓練點可以隨心而發
條友係咪覺得無形=爛仔交

完全唔知佢改段野做乜
一啲都套用唔到落牙個情況

無形點會唔係技術 無形都係蟲二虎開發出黎 其實有技能名已經係技術
就算係德意志既扭紋肌肉都係技術既一種
如果冇控制肌肉既技術係做唔到 佢前半場就真係剩係打拳腳交冇技術喇

講真嗰句 我覺得黑木真係吹大左 只係識少少空手道嘅阿伯
我諗我都夠佢打啦

利申 識少少mma

呢招好明顯係星落啦
然後再接叢雲三連(腳)

我記得有新聞講隻蝗蟲仔無乜傷
生命力頑強到曱甴咁

柔王其實係咪即係用手指推人落地
落埋旋

弱智仔好煩啊

其實第一季已經由其他人口講佢有用到技術
只係德意志覺得技術對絕對肌肉係無撚用

問題係又真係俾佢打得贏體格差唔多+識半二虎流嘅西蘭花
冇嘢講

其實尤里嗰套理論即係我嘅肌肉簡直完美潮文

= 正樹 越撻會越快起身

可能佢用咗消力分散咗傷害

兩個體格差唔多就係要比技術高低
前面就咁普攻比西蘭花係咁反傷
之後先用破卸力既碎岩機打柒西蘭花

經醫院初步診斷，郭X恆顱內、雙側上下頷骨、顴骨及副鼻竇骨質，均未見明顯異常；左側顏面部軟組織腫脹。
屌佢老母係好高級既消力
落地踩頭個三腳都只係面腫左少少

正樹都會穿頭流血
隻蝗蟲仔好明顯勁好多

唔通係烈海王轉生

郭海皇

地獄鬼國仲危險過「中」
無兩招旁身點生存

黑木講既同類其實係咪解對一種技術好執著咁練到極致

德意志都係用技術去控制肌肉纖維密度

是二虎流

俾人打到咁 唔係二虎流

但係理人真係夠打，係衰on9

死煩膠縮返入你老母閪啦
(完全封鎖 - 狗眼看人妻)

其實初見打無形牙贏面好大

低估對方用毒啫
早一步爪多兩野就贏到

暫時正樹仲有幾個伏筆

左右架都輕鬆設換
耳機
愈嚟愈快起身

不過嵐山個設定咁勁 希望嵐山贏 如果双王連新手都輸 煉獄不如做社企算啦

但係故事嚟講正樹應該未來多嘢講啲 嵐山未來都唔知仲有冇機會出場

屌係里人懶係野以為可以靠武打柒人但係自己既武又未到黑木級
如果一早肯換血對面應該死埋

講出黎有冇尷尬

其實阿柔王有冇考慮掉鳩速水出界 會唔會輕鬆啲

咁結我果都係忍忍贏

試下佢招正拳六連拳

側頭避佢第一拳 再十字反擊一拳收佢皮啦

你係唔係修道船

如果正樹真係複製人咁咪可以又輸又繼續有戲份

睇下洗唔洗白 唔洗白既話只會出現響製造過程

講到煉獄咁勁但拳願都仲係搵理人正樹去打呢個咁緊要既比賽
上一部寫到拳願會太勁
加上煉獄啲規則好似表演賽咁
啲「傳奇」打手又比人打到面都凹

佢擺明諗緊其他嘢

又唔係嘅 黑木對牙實力認知係兩年前 佢都唔知牙又進化

今場嵐山個頭會點呢

#288

係咪得尤里同二虎流完全無關

尤里其實係用二虎流金剛型

屌你被動金鋼型
王馬要發動先有
佢仲勁過王馬

長期鐵碎，不壞

長置不壞 削岩機原理即係抱骨
都係二虎流

見親呂天伸脷就忍唔住笑

今次個賽果真心難估
速水仲未show過任何底牌
但嵐山又屬於宗師級,同時得到加納,King,黑木,王馬認可
即使成功摔左速水三次都無輕敵,繼續保持冷靜觀察對手

嵐山根本hea 打

好match

王馬唔計啦

好少有會將柔道描述到咁勁
甚至係雙王之一

柔道太著重投技，d招式唔夠型

魔你一下槍

唔好畫柒速水啊

黑木夠得正拳六連 貫手

空手道練到全身都係凶器 咁柔道咪練到撻人當食生菜 撻3下都開始内出血 漫畫吹架姐

空氣投望落咁似合氣道啲friend

速水下一集會威一下
然後嵐山認真打
秒！

佢招正拳六連畫到好似俾shotgun打中咁有迫力

係 王馬操流即係控制人定力量流向再撻人

二虎流金剛型極 肌肉鍊成

最緊要畫得夠逼力
啲招式都係拳打腳踢姐

嵐山，最強「後之先」？

天下武功出二虎
咩招數都話同二虎流好似

二虎流先係百般武藝
抄晒全世界然係改個柒過本身既名

講到級數差咁遠
咁應該都係同剎那對黑木果場咁
速水出下d小把戲，最後都係嵐山穩穩陣陣咁贏

正樹既名號係一投必殺 等佢投到就形勢唔同

一投不發

最難捱就係星期二

成日營住今日星期幾 等星期三睇拳願 星期一二會易過D

啱啱YouTube碌到依條片，係咪啫係類似光我叔叔個隻空手道
就咁睇都已經覺得打擊技好勁

六真原型咪就係呢個

仲有一日呀

UFC入面有唔少選手都係空手道底
詠春之類嘅“國術”無限接近零

GSP識空手道
卡波耶拉間唔中都有

但FING春

幾好睇個女仔比人打真係面不改容

我會當好大部份功夫=瑜伽術

雜耍

諗起之前睇到

隔離印牙

刃牙打個肥仔要打咁多話？以前打春城同阿里jr都係秒殺

兩話前吹到好撚勁
仲快過刃牙
樓上打重磅嗰班又講到佢黑馬咁

其實應該係王馬淨係識二虎流
所以見到類似技巧會講呢句ja .天真王馬來架嘛

又到星期三

留名正樹反cup

刃牙已經出到爛

淨低既可能性真係要打地底人 外星人 獸人

已經當咗搞笑漫畫咁睇
唯一期待係二代宿彌

兼一

LM今晚開頭介紹正樹 中間正樹再俾人投一下 然後1秒起身投返佢 完

諗起三朝打果陣, 王馬話未見過這種武術
心諗:你淨係識二虎流梗係啦

等睇柔王柒

留名正樹一投達死柔王

留名正樹反殺

今次介紹柔王
正樹開始識守，大家一輪攻防冇結果
然後又等一個禮拜

二虎流唔用手肘

睇咗最近幾話FF一下，希望大家唔好介意
柔王同目黑可能係識咗好耐嘅朋友
佢熟悉目黑正樹為人，認為佢唔可能會殺人
所以認定速水正樹先係當年嘅少年M，目黑當年係比人屈

唔係當初點解會問速水同目黑係咪有血緣關係，然後又話搵到你了，少年M
成個對話好奇怪

年紀黎講唔太有機會

就快更

終於到星期3

開盤

今集正樹會唔會伸脷

學剎那咁扯爆旗

個半鐘

懷疑作者根本跟呢個畫

千祈唔好伸脷
做個正常人贏/輸

十分鐘

刃牙成日消費舊角，算9數啦

好心急

嵐山 係咪開始黐線

仲未有

睇黎嵐山都係柒住收場

拳願奧米迦100

更新咗喇

嵐山開始黐線了

嵐山一直當目黑係宿敵？

真係

嵐山唔係40歲咩

速水隻眼開始出事

煉獄都係無個正常人

祝100話

正樹都係正常人 原來黐線係另一個

下集嚟料

我點都覺得呢個正樹係正常人

嵐山收硬皮

下集差唔多發癲了

速水係唔係真黑目，隻眼係唔係比黑鬼插爆果隻

個頭插咁多個窿都死唔去 講笑咩

義眼

下集應該黐線

個個都痴線佬嚟

嵐山會唔會玩下玩到輕敵收皮嫁

好緊張

所以柔王一直以黎嘅目標係正樹？

成日形住正樹會變痴線佬

速水係點樣捉到嵐山隻右手

係喎

嵐山個背景弱到，都係等收皮啦

呢張畫得咁可愛

打咗三集都未講正樹底牌

下下頭落地都係流幾滴血

柔王宿敵三十二強止步

黑人隊冧目黑
叫嵐山搵黑人隻揪
贏到咪代表佢比目黑強

東成同king、黃金帝放一齊

我仲以為正樹會唔夠打
利用規則反Cup
如果正樹用純實力取勝真係曬咗 食腦個設定
又曬埋嵐山

不會讓你逃走的。

你不上來，我就下去。

你又知人哋會去裏格鬥

因為當時好多蠱未加入 呢幾個都元老級

贏幽崎無門都拎嚟講

嵐山形象崩壞

費事拎其他有出戰做例子啩 A級本身又少

其實有啲無聊
三話都係咁撻來撻去
希望下集開始會多啲其他柔道嘅技巧

準備藝顏

間隔十五年的實戰，毫無問題。
柔道已經研磨至極。
黃金帝二號

跟友人梅德爾一樣，變得太強了。

準備收皮

先行漢化有人有個留言話：「拿支那拳法使用者墊腳，辱支了」笑撚死

下集到正樹回憶了

係囉
冇啦啦三角絞成咗型
明明右腳俾人捉住

東成仲細粒過黃金弟

嵐山開始柒

煉獄真係表演賽嚟

一堆小丑

以為同黑木一樣宗師級 點知咁重執念

柔道係個山自己一個練到，你話空手道都話丫

重執念無所謂
剎那執念仲重添
但係執著於一個三十二強水準嘅真係唔掂

比黑木照過嘅都係衰收尾

1.看個電視新聞就一相情願把對方當宿敵幾十年，你跟人家很熟嗎? 比甲甲剎那還莫名其妙
2.要找殺人犯對決，你跑去一個不准殺人的格鬥團體煉獄比賽是腦袋有洞嗎?去混黑社會都還比較有效率

目黑咁都無死的話 Alan Ng翻生都有可能

真成個格即刻降左幾個lv
得啖笑

雖然嵐山形象下降
但都希望嵐山贏

其實感覺佢痴線咗反而廢咗

可能嵐山掛住吹水 被速水趁機甩咗隻腳掛

做乜要畫臭嵐山

死果啲咁似佢d手下敗將如果真係
嵐山之所以覺得少年m係天才
就係12歲就可以殺死100kg以上既日本第二第三名（嵐山走左可能日本第一名）

抗打能力增加
但係技術下降

作者功力唔夠定特登寫到煉獄件件都柒下柒下

嵐山係覺得目黑將會成為佢宿敵姐
我覺得冇咩問題
但個敍述好差
好好地輕鬆贏然後好型講等佢追上黎唔得嘅
老土都好過而家咁柒

個耳機唔會係壓抑器咁老土掛

嗰幾個咪第一季比目黑正樹殺曬嗰幾個師兄

垃撚圾

佢覺得啊2/3名都無乜潛力挑戰佢
但正樹12歲就殺曬2/3好有潛力挑戰自己姐

我記得嗰幾個師兄老好多㗎喎 應該唔同人

我知 第一季只係講佢啲師兄係日本選手 而家再補充說明多幾項
1. 量級： 100kg以上
2. 可能係日本第一
3. 嵐山手下敗將 知道佢地實力

如果1個中一學生可以將一個超個100kg既全國第一名用佢最擅長既技巧將佢打敗同殺死 仲唔係天才

而家覺得king都唔係勁得去邊

係講嵐山16-18歲 佢打全國賽 分重量唔分年齡 對手可以大過佢

今集搞到兩邊都好廢咁...

三巨頭

仲有一點 佢老豆有講最細個既師兄好似哥哥咁

目黑真係無咩戰積
又比芭蕾舞基佬一腳踢飛
32強一對黑人即死

黃金帝=打擊技頂點
嵐山=投技頂點
king=寢投頂點？

最後生嗰個都成個阿叔咁

畫功問題又可能到而加先扭橋扭成咁

佢唔好彩撞正殺手姐，就咁睇快感體質+一流柔道，實力應該有中遊水平

黃金帝

我地用上帝視角先係咁

嵐山一開始係執著目黑的未來，個陣目黑咁細個就殺左4件奧運lv選手，
睇好佢潛力好正常

再講，目黑咁多年黎都係做速水隻狗，仲要short Q左，速水又唔似會幫佢訓練個D，技術應該都係食老本，所以我唔明點解會覺得嵐山柒左

嵐山種執念係癲到將一個人的未來當係宿敵，再苦心鑽研技術(係唔知點單人係山練柔道練到咁勁)

嵐山的純度大大降低了

仲以為會話幫吾友XXXX報仇

其實白二虎冇死到

因為上一話黑木吹奏嵐山係同類，結果今話講d咁嘅野，黑木級數嘅純度唔應該咁低

咁黑木都係場外睇到嵐山技術咋嘛，又點會知佢執著目黑咁痴線

正樹唔會贏到
拳願世界強弱懸殊好難反cup

「我係哭泣者速水正樹呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！」

速水正樹，勝！

黑木醉心於空手道，嵐山醉心於柔道，得你個黃金帝明明係打擊天才走去學卡波耶拉，仲要20個鐘就咁敢係呢啲重要比賽用

黃金帝係傳說

咁劉東成呢

嘴炮頂點

係學左20個鐘先第一次用
今次打鬥神已經係當佢熟練左啦

中左笑點

但係踢左兩腳之後無再用過，地躺拳又係

俾鬥神封印左

king係插褲袋頂點

係撓手頂點

King 美國佬boxing 樣

如果猛虎上場
嵐山應該已經比爆芯打飛出場

呢pair唔掂

吳vs吳正好撚多

嵐山痴漢

如果放其他人
淨係睇到個身
放椰菜花，淨係睇到碌鳩

頂唔鬼顺好眼瞓 明天先更新

非超人體質，但撻撚咗十幾下都冇事
無攻擊力可言

合氣道頂點嘅初見都係玩木頭練奧義

NEW POST

石頭腳頂點
一腳踩碎地板

而家煉獄係打比賽定聯誼會 嗰個都係熟人

由死鬥變左聯校比賽咁

僕你個街啱啱話瞓就更新 而家準備上傳

拳願奧米加100汉化
NEW POST

真，睇電視睇中人，跟住就上山練15年
係咁FF對方係宿敵

Gay

呢集做乜撚野又回憶 睇緊火影動畫？

比賽節奏控制得好撚差

講真 如果第一部 畫到咁 我真係唔會入坑睇拳願 第一部 10分有 9.5 第2部真心得 3分

原本又係一個痴線佬。
睇電視都變宿敵

個原因真係好流....仲要目黑上場都係後手咁啱佢想上場
嵐山咁想同目黑打又無咩表示,入煉獄等運到咁

btw, 開頭目黑係唔係推返自己隻眼入去...

好死唔死拉埋黃金帝嚟講

真係功力唔夠
原本睇落幾型但做法同諗法好毒
仲搞到嵐山好似一個只為呢場比賽而存在嘅角色
呢種感覺勁爛

無晒橋去諗劇情

你有無發覺支那拳法都係輸多贏少
刃牙裡面都係，啲支那那海比人當小丑咁撚

你睇返拳願休刊前同後
畫風已經好大出入
黑目仲要整過兩次容
明明初登場只係個亂鳩咁篤穿牆既流浪漢
後黎啲鬚愈黎愈濃密
最後變到成個武術宗師咁

無限鎖血直到一投必殺

友誼第一
除咗新來的

IQ頂點
King: 有得坐 班粉腸都仲企係度 明明我矮一截 一樣睇得清楚

起勢咁R

主力用拳法嘅人唔計啲冇描寫嘅比賽
係冇贏過咁濟
王小虎 Jerry Tyson 二階堂 幽崎 呂天
係穆迪巴叫用招心臟貫穿贏咗關林

又係用返黃金帝條公式
咩一早已經係表世界比賽皇者
悶得濟就閉關修鍊再加入煉獄
之後就為左呢場比賽而存在

嵐山要搵勁人對面大把，但佢好似剩係想玩柔道，咁場完左係咪可以退休

冰室嘅截拳道

截拳道唔係中國拳法

洪小虎呀

嵐山股係咪崩塌

煉獄啲人係唔係全部有少少智力問題
唔用最強既技術
主動尋死
忍忍忍
扮自己手上面有武器
打交伸條脷出嚟
睇電視搵宿敵

嵐山：

分別係柔王係真係想打
黃金帝就叫人躝

都未打完 可能下集就變傻仔

下集係m

比人m會興奮

少年M !

推～

啱啱睇返阿修羅，目黑比人插爆嗰隻係右眼。
速水冇血絲唔識變嗰隻係左眼，就算真係義眼都唔同位置，係咪已經可以排除同一人嘅可能性？
不過都有可能畫師根本唔記得左定右

東堂

阿修羅講到目黑畀黑鬼爆喉又爆腦咁死撚硬啦 所以我都唔覺得依個正樹係阿修羅個正樹

咩呀，唔自然咁向上嗰隻先係假眼
真眼點會爆血絲爆到outfo

會唔會爆埋腦都救得返

我覺得純粹係冇仔細畫
我估佢係正常人
係速水將佢嘅失控性格全部刪除之後嘅實驗品

笑咗出聲

洪小虎

有少少唔同 嵐山剩係執着係目黑正樹到

咁睇速水右眼先似係義眼
如果真係同一個人就癲 可能係換咗個腦

所以話
做運動唔好亂咁笑

我有個大膽諗法, 會唔會呢個正樹先係真人,目黑至係複製人

似似地 同蛇形拳果個一樣 換左人

或者係佢未死 耳機播d野係用黎洗佢腦 好似回生咁

用親中國拳法都係二打六anyway
唯一仲有機會型嘅得返成仔

飛王芳

作為虎之器熱門應該都好大機會發癲

會，煉獄會死人因為無英初

呢個先正常唔係咩

咁要睇埋兩粒蛋蛋仲係唔係度

裝咗義蛋

話左套野最勁係英初

機械蛋

[係啲網見到

巴打貼埋過去新post嗰度

點解每一話都有惡搞圖

今集個體位真係

1000